巨人狗又想谷巨人過鬼滅，大家要合力阻止！

唔好俾佢地賣廣告！